英軍再爆性虐待醜聞 1.2米迫擊砲捅新兵下體

英國近日傳出皇家空軍(Royal Air Force, RAF)在一場「新生儀式」上，老鳥竟拿1.2公尺的砲管捅菜鳥下體，畫面曝光令人難以直視，目前英國皇家空軍已下令調查。

據英國《每日郵報》報導，這起性凌辱事件是發生於空軍教學場地的活動上，該課程是教導學員如何使用迫擊炮，課程結束後，老鳥們便帶著新兵狂歡，並舉辦「新生儀式」，隨後現場士兵都喝得爛醉，老鳥竟直接拿1.2公尺的迫擊砲捅新兵下體